% LTeX: language=portuguese

\chapter{Experiências e Testes}\label{chap:tests}

O referente ao ``Materials and Methods'' do \autoref{chap:back}.

Outro acrónimo pode ser \ac{TCP} (que deve estar expandido aqui, apesar de ter sido usado já no \autoref{chap:devel}).

\section{Texto para encher}
\lipsum
